Напишите приложение для мобильных устройств.
1. Устройство iPhone, только портретная ориентация.
2. Минимальная поддерживаемая версия iOS: iOS 12.0
3. Язык программирования Swift: последней версии
4. Которое проверяет, соответствует ли введенный в текстовое поле логин следующим
правилам:
a. Логин может быть как email-ом так и обычной строкой (никнейм).
b. Минимальная длина логина - 3 символа, максимальная - 32.
c. Логин может состоять из латинских букв, цифр, минуса и точки.
d. Логин не может начинаться на цифру, точку, минус.
5. Код должен быть покрыт Unit-тестами.
